倒瀉模型膠水可以點清😭

頭先砌模型成支膠水倒瀉左
跟住啲膠水就連埋啲雜誌一齊痴咗落枱面
請問有咩方法解決

枱面咩質地

玻璃

松節水

聽日會試下thx

請問呢支得唔得

如果係普通平面既玻璃，用鏟刀會更快更直接
部份溶劑例如松節水對人體有害，可免則免

鏟刀試左啦 唔得
刷到少少雜誌果d碎
但係果陣膠仲係到

咁你既模型膠水係咩牌子咩型號？睇下有冇得對症下藥